一人封Email要求增開24小時新聞台

見呢幾日無線新聞咁仆街，我相信大家除咗NowTV網上新聞台都未有代替品㗎啦，所以喺呢度希望各位可以一齊send個email去香港電台同埋Viu TV到作出建議

小弟才疏學淺，如果有更加好嘅修改版本歡迎大家喺樓下寫低，紅色字嗰度就自己改啦

ViuTV:enquiry@viu.tv
致ViuTV營運團隊

鑑於近日無綫新聞報導不全面，散播不客觀事實，愚弄大眾。

希望貴公司可以增設24小時新聞頻道，以確保香港新聞自由，及大眾知情權

請有關當局處理，捍衛新聞自由。

你個名上

RTHK:ccu@rthk.hk
致香港電台營運團隊

鑑於近日無綫新聞報導不全面，散播不客觀事實，愚弄大眾。

希望貴公司可以增設24小時新聞頻道，又或於32台中加入新聞報道，以確保香港新聞自由，及大眾知情權

請有關當局處理，捍衛新聞自由。

你個名上

推

再推

沒有需求就沒有供應
政府都唔會無啦啦畀個台你啩

我要真普選

總結正評數字 ()

ViuTV
電郵: enquiry@viu.tv
電話: 2239 8899

Now新聞
WhatsApp: 66023669
電郵: news@nowbnc.com

PCCW email:
Media Contacts: pr@pccw.com
PCCW Investor Relations: ir@pccw.com

Attention to 李澤楷先生、魯庭暉先生 (ViuTV CEO)、張志剛先生（Now新聞總監）

咁樣發動連登力量炸爆人信箱好咩

點解要一人一信 你人多大曬咩 你spam比壓力佢有咩用 人地搞24小時唔洗錢咩 有錢賺一早搞左啦

有人提出仲會有機會 冇人提出就一定冇可能